{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 하루 호텔(서면2번가점)"
    },
    "text": "宿は計41の客室で構成されており、ここの近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、東海線釜田駅、釜山1号線釜田駅、釜山2号線田浦駅など様々な駅があります。 案内支援言語は韓国語です。 お知らせとしては、すべての客室でテレビのネットフリックスとユーチューブ、無料Wi-Fiを利用できるという案内があります。 駐車は客室予約の際、1部屋につき1台可能で、徒歩専用客室を予約した後、車でお越しの場合、追加料金が発生します。 人数追加や時間延長は追加料金が発生し、身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、未成年者は出入りが禁止されます。 宿泊施設はセスコ防疫中なので安心して快適に滞在でき、チェックイン前とチェックアウト後は荷物をお預かりできます。 また、充電器やヘアアイロンもレンタルでき、客室タイプはランダムに割り当てられます。 連泊の際には追加料金が発生し、ヤノルジャ会員には複数の特典が与えられます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、退室時間は毎日13時に厳守する必要があります。 また、一日ホテルの会員にはマイレージが貯まることがあります。 宿泊施設の周辺施設としてはソミョンの中心街に位置しており、ソミョンのロッテ百貨店までは徒歩3分、釜田図書館へは徒歩30秒で行ける距離です。 ソミョンNCは徒歩1分、地下鉄ソミョン駅の6番出口からは徒歩2分ほどかかります。 宿泊施設の駐車可能可否は客室予約の際、1部屋につき1台で可能であり、徒歩専用客室を予約した後、車でお越しの場合、追加料金が発生します。 評価を残した訪問者の意見は概ね良かったです。 この宿は西面の中心に位置しているので移動が便利で、値段も手頃です。 部屋は少し古い面がありますが、広くてきれいで、トイレとバスルームが分かれて便利です。 居酒屋と近くに位置しますが、防音性が良いので静かに休むことができます。 細心の寝具と様々な施設で快適に滞在でき、価格の割にはとても満足でした。 しかし、いくつかの後期にはベッドが硬くて掃除状態が残念だったという意見もあり、周辺環境がうるさくて不便を感じる人もいました。 全体としては中立的な評価がありました。 追加情報としては、すべての客室でWi-Fiと浴槽、ウォッシュレットが設置されており、ネットフリックスやユーチューブを視聴でき、ヘアアイロンもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "釜山1号線西面駅、釜山2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、東海線釜田駅、釜山1号線釜田駅、釜山2号線田浦駅など様々な駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室でテレビのネットフリックスとユーチューブ、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車について教えてください。",
            "answer": "客室予約の際、1部屋につき1台の駐車が可能です。徒歩専用客室を予約した後、車でお越しの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインやチェックアウトに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "人数追加や時間延長は追加料金が発生し、身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、未成年者は出入りが禁止されます。チェックイン前とチェックアウト後は荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室タイプはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室タイプはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の料金について教えてください。",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には複数の特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺施設としてはソミョンの中心街に位置しており、ソミョンのロッテ百貨店までは徒歩3分、釜田図書館へは徒歩30秒で行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車可能可否について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の駐車可能可否は客室予約の際、1部屋につき1台で可能であり、徒歩専用客室を予約した後、車でお越しの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価やレビューはどうですか？",
            "answer": "評価を残した訪問者の意見は概ね良かったです。宿は西面の中心に位置しているので移動が便利で、値段も手頃です。部屋は少し古い面がありますが、広くてきれいで、トイレとバスルームが分かれて便利です。居酒屋と近くに位置しますが、防音性が良いので静かに休むことができます。細心の寝具と様々な施設で快適に滞在でき、価格の割にはとても満足でした。しかし、いくつかの後期にはベッドが硬くて掃除状態が残念だったという意見もあり、周辺環境がうるさくて不便を感じる人もいました。全体としては中立的な評価がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿では何を利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-Fiと浴槽、ウォッシュレットが設置されており、ネットフリックスやユーチューブを視聴でき、ヘアアイロンもレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 738,
        "QA": 759
    }
}